鄭若樺記者會重點！

鄭若樺表示，無論任何人把事件定性為暴動與否，都不會影響律政司的檢控的決定。

姐係無論林鄭定盧偉點定義６１２，律政司都一定會視證據檢控義士！

同樣 佢有權唔告， 下一步就要迫到佢唔告

無錯，睇佢出黎UP個樣就知不懷好意

rthk錄影

ok 等做中國人啦

佢係驚大家熄火

所以，有人唔想橫生之節， 想高高舉起輕輕放下， 想平平安安 攞光環 食人血饅頭。
明㗎啦，次次都係咁。
半夜三更放風話警署裏面有二千人， 然後搵條友喺現場攪公投問人走唔走。
不過，班人615喺立法會講過，話要放人㗎喎。

無重點

即係同樣佢有權告，
包括只係肚皮中彈的途人

享受大灣區榮譽

個記者會快到-.-

全長 5 分鐘
接近 11:10 開始, 11:15 走人

仲開記者會

趁仲有得去外國, 出去玩埋佢啦

影多幾張相, 第日留係大灣區回味

即係無撚講話唔告暴動！記住暴動門檻好低，非法集結 加 破壞社會安寧就得，好易入罪，判監係年計！